波蘭憑咩做種子隊

同阿軍庭鬥垃圾, 好心呢兩隊讓返個種子位比人啦

波蘭踢返上場水準